2) Saiwad Hauka Jürri Kartoffli wargusse perrast ette kutsutas Kattri Kaswand, temma tüttar Marri ja Mihkli Kusnez, kea sedda essi ka tunnistawa, et nemma Hauka Jürri koopast kartoffelid weidikesse warrastanu.
Otsus: Egga üts saab 10 löki wits warrguse eest.
